有咩比自己親手摧毀更為可笑？

我諗馬丁露乜鳩呢個會員都應該要消失啦。bye

9.5/10

走啦撚樣

再見

0/10 挽留

挽留

滿分今次

搞咩啊

rip

點解呀？唔洗理其他人點睇啦

等你變馬丁露得鳩再番黎

唔好走啊ching

取消追蹤啦，呢個會員已經死咗

馬丁唔好走

bye

睇住自己比人摧毀

0/10

做咩事

咩事啊

失戀？

屌咪啊 我係你忠實fans

改個名就係消失
收皮啦

唔好走啊！

比自己親手催毀兩次

個名冇哂霸氣
0/10

唔係1q題

改個名當消失 呢樣野更為可笑

唔好走

永遠懷念馬丁露乜鳩

每日既樂趣無哂

挽留呀ching

等你返黎

鳩仔 挽留呀 挽你老母

點解？

馬丁露乜鳩呢個身份已經冇咗，咁滿意未？

唔滿意

冇咗你我上連登有咩意思

馬丁做乜鳩
等你返嚟

有冇諗過連登一眾會員嘅感受
0/10 呀

唔好呀

玩留

搞咩呀清

我冇嘢，唔駛擔心我希望大家仲會記得曾經有個煩膠會員叫馬丁露乜鳩啦

鳩B

唔好啊馬丁
我一路有追你po㗎

Don't go ! I love yr 1Q題 !

其實我廿二年嚟心靈都好孤獨，有朋友都好，都搵唔到一個真正同我內心有共鳴嘅人，直至近排識咗個人，佢竟然性格同興趣都好似，我自然當佢係另一個自己咁依賴咗佢，我好緊張呢個人嘅諗法，開始連自己做緊乜鳩都唔知，堅持咗幾年嘅理性一下子失守咗，俾我一手摧毀咗，我好後悔，但都太遲啦。我同佢嘅認識係源於馬丁露乜鳩，咁就由嗰個衝動嘅自己同馬丁露乜鳩一齊消失啦。

當我諗住由深淵爬返上嚟，但自己就將條救命繩一下割斷咗，根本唔值得可憐

走咪走囉
真可笑

我幫你Hold住個名先，第日有需要，218五個0，Call我吖！

攞去啦

我頭先都諗住改 但最近改咗兩次冇得改

收皮啦 個名有人氣就偷

改過好聽啲嘅名啦，乜鳩霸王大相公

巴打振作！
希望係 塞翁失馬，焉知非福

對方係女嚟？
你自爆咗？

其實佢一早知我身份

我意思係你同佢表白唔成功/佢無啦啦失蹤個啲

我睇你啲post覺得好歡樂好好笑
你唔好走啊

唔講detail嘢啦，就當係我最後對佢嘅風度

唔好走呀
有時返工做野
睇一睇你笑話真係會開心d架

我做你朋友啦 don’t leave

做到心靈溝通到嘅，廿二年嚟佢真係第一個。比起上兩次分手，個心仲痛

女死女還在呀

馬丁露下鳩又吸引到新女啦

你唔係啱啱先分手無耐？
唔需要為咗個未一齊過嘅女人傷心悲秋啦
女死女還在 無嘢係放唔低嘅巴打

Y

仆街仔咪撚走人

第一次有會員要admin挽留
你咁都要走真係唔得啦

望遠都有follow 馬丁

唉 巴打
叫左你俾自己冷靜下

我冷靜唔到，對住佢就冷靜唔到，我都想知點解，以前追其他人，就算幾得閒都好少咁做，但我阻止唔到自己個腦，我好想喊，個頭好痛，可唔可以救下我

走咪走
留唔得低都由佢

仲以為你個名係源自馬德斯鳩

Btw唔想你走

5個字喎

咁你仲會唔會出post？

你個新名同我有D相似啵?

或者當有一日我走出呢個感情谷底，就會出返啦，當俾自己唞下

嚟自霸王硬上弓

加油

男人老狗, 咪俾感情事拖落低谷

我在意嗰啲我care嘅人點諗自己，所以自己先會情緒咁易起伏

挽留/10 十分之挽留

10/10

摧毀左 唔緊要
建立返咪得

馬清 我地會陪你架唔好走啦

咪走

但問題係可能人哋唔care你
如果feel到對方根本唔care自己, 咁何必自己腦交戰?

唔好走啊馬丁 我好中意j你架

最多我唔推文房四寶 挽留

只要你再出post，我都會等你。
喺你暫停出post嘅呢段時間希望你可以冷靜落黎，重新振作。
雖然只係隔咗一塊螢幕講野，但係我地始至終望住同一片天空，上緊一樣嘅討論區，你有咩難過記住上黎講，起碼同人傾訴始終會有幫助。
永遠支持你

係咪即係有絲打係連登聊你 然後你沉左船